又到一點 有冇人未訓？

豬豬未訓

陪豬豬吹下水

豬系聽日放假?

係啊

提子

好撚想嘔

今日勁撚攰

嘔？埋邊啦

點解呢?

啱啱先放工

好眼訓，但又唔想訓

探討下人生意義

豬閪